\documentclass[11pt]{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{caption}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage[a4paper, total={6.5in, 10.2in}]{geometry}
\usepackage{soul}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{pdfpages}

\title{Gestire Eventi}	
\author{Domeneghetti Alessandro, DIAKITE Ousmane, Stefano Frattini}
\date{2018-2019}

\begin{document}
	\maketitle
	\cleardoublepage
	\vspace*{50mm} % regola lo spazio che vuoi prima del titolo
	\begin{center}\bfseries \LARGE Analisi \end{center} % aggiusta al corpo e alla serie che preferisci
	\vspace{20mm} % aggiusta a tuo piacimento
	\newpage
	
	\section{UC Dettagliato "Gestire Eventi"}
	\subsection*{Informazioni Generali}
	\begin{description}
		\item [Nome caso d'uso]: Gestire Eventi
		\item [Portata]: Sistema
		\item [Livello]: Obiettivo utente
		\item [Attore Primario]: Organizzatore
		\item [Parti Interessate]: Chef, Personale
		\item [Precondizioni]: L'organizzatore deve essere identificato e autenticato
		\item [Postcondizioni]: Le informazioni riguardanti l'evento sono state registrate dal sistema e sono ora consultabili dagli attori aventi diritto \footnote{gli attori avente diritto alla consultazione di un evento sono tutti gli organizzatori e lo chef assegnato a quell'evento}
	\end{description}
	
	\setlist[itemize]{nosep} % altrimenti non stava nella pagina
	\captionof{table}{Gestire Eventi}
	\begin{tabular} {|c |p{9cm} | p{6cm} |} \hline
		\textbf{\#} & \textbf{Attore} & \textbf{Sistema} \\ \hline
		1 &
		Predispone una nuova scheda per l'evento assegnandoli nome e data di svolgimento.&
		Genera una nuova scheda per il nuovo evento\\ \hline
		2 & 
		OPZIONALMENTE consulta :
		\begin{itemize}
			\item il tabellone dei turni
			\item la data dell'evento
			\item il numero di partecipanti
		\end{itemize}
		&
		Fornisce il tabellone dei turni, la data dell'evento e il numero di partecipanti \\ \hline
		3 &
		OPZIONALMENTE modifica:
		\begin{itemize}
			\item nome
			\item data 
			\item luogo 
			\item numero previsto di partecipanti,
			\item tipo di servizio richiesto
			\item note sulla tipologia 
			\subitem- elegante/informale,
			\subitem- privato/azienda.
		\end{itemize} &
		Inserisce i dati assegnati nella scheda dell'evento. \\ \hline
		4 &
		OPZIONALMENTE assegna uno chef all'evento &
		Assegna chef all'evento. \\ \hline
		5 &
		OPZIONALMENTE consulta il menu scelto dallo chef. &
		Fornisce informazioni sul men\`u scelto. \\ \hline
		& Se desidera va al passo successivo altrimenti termina caso d'uso. &  \\ \hline
		6 &
		OPZIONALMENTE assegna il personale all'evento OPZIONALMENTE assegnandoli il ruolo. &
		Inserisce personale OPZIONALMENTE anche il ruolo.\\ \hline
		& Se desidera torna al passo 5 altrimenti continua. &  \\ \hline
		7 &
		OPZIONALMENTE Aggiunge note sull'evento 
		%riguardanti
		%\begin{itemize}
		%\item il menu
		%\item la distribuzione del personale
		%\item rimanenze da segnalare allo chef
		%\end{itemize}
		&
		Inserisce note sull'evento riguardanti menu, distribuzione del personale e rimanenza da segnalare allo chef \\ \hline
		& Termina il caso d'uso &\\ \hline
		
	\end{tabular}
	\vspace*{1.5 cm}
	
	\captionof{table}{Estensione 1a}
	\begin{tabular} {| c |p{8cm} | p{7cm} |} \hline
		\textbf{\#} & \textbf{Attore} & \textbf{Sistema}. \\ \hline
		1a.1 &
		Apre una scheda relativa ad un evento &
		Fornisce la scheda evento richiesta\\ \hline
	\end{tabular}
	\vspace*{1.5 cm}
	
	\captionof{table}{\textcolor{red}{Eccezione 3}}
	\begin{tabular} {| c |p{8cm} | p{7cm} |} \hline
		\textbf{\#} & \textbf{Attore} & \textbf{Sistema} \\ \hline
		3a.1 &
		modifica le informazioni sull'evento con una data precedente alla data corrente &
		Fornisce la scheda evento richiesta\\ \hline
	\end{tabular}
	\vspace*{1.5 cm}
	
	\captionof{table}{Estensione 4a}
	\begin{tabular} {| c |p{8cm} | p{7cm} |} \hline
		\textbf{\#} & \textbf{Attore} & \textbf{Sistema} \\ \hline
		4a.1 &
		Modifica chef assegnato all'evento &
		Chef assegnato all'evento modificata \\ \hline
	\end{tabular}
	\vspace*{1.5 cm}
	
	\captionof{table}{Estensione 6a}
	\begin{tabular} {| c |p{8cm} | p{7cm} |} \hline
		\textbf{\#} & \textbf{Attore} & \textbf{Sistema} \\ \hline
		6a.1 &
		Modifica il personale, OPZIONALMENTE anche i ruoli. &
		Personale modificato, OPZIONALMENTE anche i ruoli. \\ \hline
	\end{tabular}
	\vspace*{1.5 cm}
	
	\captionof{table}{Estensione 6b}
	\begin{tabular} {| c |p{8cm} | p{7cm} |} \hline
		\textbf{\#} & \textbf{Attore} & \textbf{Sistema} \\ \hline
		6b.1 &
		Elimina personale. &
		Personale eliminato anche eventuali ruoli assegnati. \\ \hline
	\end{tabular}
	\vspace*{1.5 cm}
	
	\captionof{table}{Estensione 7a}
	\begin{tabular} {| c |p{8cm} | p{7cm} |} \hline
		\textbf{\#} & \textbf{Attore} & \textbf{Sistema} \\ \hline
		7a.1 &
		Modifica note assegnate all'evento &
		Note assegnate all'evento modificate. \\ \hline
	\end{tabular}
	\vspace*{1.5 cm}
	
	\captionof{table}{Estensione 7b}
	\begin{tabular} {| c |p{8cm} | p{7cm} |} \hline
		\textbf{\#} & \textbf{Attore} & \textbf{Sistema} \\ \hline
		7b.1 &
		Elimina note assegnate all'evento &
		Note assegnate all'evento eliminate. \\ \hline
	\end{tabular}
	\vspace*{1.5 cm}
	
	\captionof{table}{Estensione (2-7)a}
	\begin{tabular} {| c |p{8cm} | p{7cm} |} \hline
		\textbf{\#} & \textbf{Attore} & \textbf{Sistema}. \\ \hline
		(2-7)a.1 &
		Annulla Evento &
		Conferma l'annullamento dell'evento\\ \hline
	\end{tabular}
	\vspace*{1.5 cm}
	
	\section{Modello di Dominio}
	\subsection{Completo}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=\linewidth, height=9in]{/home/alexprogrammer/Scrivania/sviluppo-applicazioni-software/doc/artefatti_da_consegnare/eventi/domain-model.png}
	\end{center}
	
	\subsection{Localizzato}
	Le parti evidenziate con il colore giallo ocra sono quelle introdotte in questo caso d'uso.
	\begin{center}
		\includegraphics[width=\linewidth, height=6in]{/home/alexprogrammer/Scrivania/sviluppo-applicazioni-software/doc/artefatti_da_consegnare/eventi/modello-di-dominio-parziale-eventi.png}
	\end{center}
	
	\section{SSD}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=\linewidth, height=15in]{/home/alexprogrammer/Scrivania/sviluppo-applicazioni-software/doc/artefatti_da_consegnare/eventi/SSD_gestire_eventi.png}
	\end{center}
	
	\includepdf[pages={1-},scale=1.0,pagecommand={\thispagestyle{plain}}]{/home/alexprogrammer/Scrivania/sviluppo-applicazioni-software/doc/artefatti_da_consegnare/eventi/contratti_gestire_eventi.pdf}
	
	\cleardoublepage
	\vspace*{50mm} % regola lo spazio che vuoi prima del titolo
	\begin{center}\bfseries \LARGE Progettazione, DCD e DSD \end{center} % aggiusta al corpo e alla serie che preferisci
	\vspace{20mm} % aggiusta a tuo piacimento
	
	
	
	
\end{document}